糞便師 聽日罷工需要你

黨鐡周圍倒 is ok

我以為你會話周圍痾

【香港獨立黨】 回應吳同學Sonia NG答覆本黨之公開信

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

好想知糞便師係點儲屎同點運出去